點解我冇拍拖都咁窮

有冇人捐錢俾我

根據法例，乞取施捨的人定罪後如屬第一或第二次定罪，可處罰款$500及監禁1個月，但如屬第三次或其後定罪，可處罰款500元及監禁12個月。

去拍抖音賺錢啦

因為你本身就窮

你父母冇錢生你害死你

我點知